唔係自己排果條隊有冇資格出聲屌人打尖

岩岩搭車，架車黎左突然有個疑似支那閪衝上車
但成條隊無人出聲，香港人真係好撚垃圾
我唔係排果條隊

人地都唔介意你理得人做咩者

睇到有啲燥姐

自己條隊俾人打尖都唔出聲
唔抵幫
相信啲人既心態都係好嬲好嬲
但想人幫佢出聲

果架仲要係小巴 唔係巴士

樓豬，我欣賞你，但港豬自己都唔出聲，你就由佢地死啦

我即屌！「喂！我屋企人都排緊，你敢打尖？」